---
layout: "comment"
hidden: true
title: "337"
date: "2004-11-16T21:03:44"
uploadBy:
- "pk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hebe vorrichtung für BIG MUSKIEVier Schnekken m1 die von Rastzahnräder angetrieben werden.
Die durchgehende Achse ist da, um beim heben der laufschu mit auf zu heben.
2 Alu's 180 formen das frame der laufschu. Die unterseite wird von bauplatten 30x60 geformd.
Radhalter und die 14er Räder tragen das model beim vorschub. Wie dan der vorschub aussehen wird, weis ich noch nicht.

Gruß peter